【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

我知道喺連登撐警一定俾人diu
但係我冇辦法再揜住良心
做沉默的一群
根本就係高層推卸責任
送啲散仔去輿論刀口上

好似琴日咁嗰一哥匿喺office度
任由班夥記喺下面受氣 真係戥佢哋唔抵

仲有大部分散仔咩都冇做過就畀人叫黑警、狗、暴徒
612 功就無碼速龍領 氣就前線警員受
高層仲要迅速割席公平咩?
相信大部分警察都問心無愧!
而家最重要就係恢復市民對警隊嘅信心!
支持成立獨立調查委員會!
還警方一個清白!
一齊支持前線警員!
強烈譴責高層!
嚴懲害群之馬!
希望大家可以畀啲鼓勵幾萬前線警員!
企前線嘅警察記得
一句香港人加油 大家就心照了

正評 幫警察平反!
負評 我是盲反狗!

推

重建香港警民關係

pish

長輩圖依家野,愈靚愈假
所以有咁HEA就得咁HEA
D字排位唔需要有,高高低低仲好

一哥呢?

警察也是香港人香港人加油!

支持香港警察!

對唔住阻阻大家，希望大家得閒幫推

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

g持

你都On撚9 就算係高層推佢地去死 前線班散狗可以控制下自己情緒同Eq 屌尻記者同基督徒係班前線做 就算高層叫你開槍 你都可以扮射唔中。但班前線係好似爛仔咁失哂控 走去射人個頭又屈9人 事實係前線班冇腦毅進仔做左好多On9行為得罪全世界 仲有佢地好多毅進狗的思想都好離地 屌你！上頭派你做狗就以為自己保衛國土 保衛家園做英雄咁 係Ig到喊打喊殺 呢啲On9思想跟本就預左與民為敵你叫班市民點撚樣撐呀 前線班撚樣真係讀得書少一早比人洗哂腦！

黑警死全家
寧願打份冇咁高人工都唔可以做政府既奴隸

共匪常用既'統戰'，
就係聯合次要敵人攻擊主要敵人。
以彼之道還至彼身也不錯。

還你地老母清白 成班狗係到做戲 呢家有事就瀨係上面！ 屌你地都係自己人黎咖 御哂去上頭 前線打尻人果班唔通就咁算咩 On撚9。 上頭都多撚謝你地前面果班呀 叫你企前面當正自己先頭部隊衝鋒冚陣殺敵咁 連記者都得罪埋 我諗高層冇叫你地屌尻記者掛 呢啲咪係On9做狗的脾氣囉

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

做狗只係對毅進仔黎講高人工

沒錯 要靠長輩力量動員香港團結

要求釋放一哥

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

不要人身攻擊
真金不怕火煉
支持香港警察
支持獨立調查

聽日地鐵 瘋狂airdrop

啲圖有藍絲page神緒
又撞色又靚
推

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

香港大和解
獨立調查
還警清白

高層,啲白衫狗一定係衰過啲藍衫狗
但不論啲藍衫狗係無腦定仇示威者 佢地絕對有能力唔打到咁盡 如果佢地係跟足法例,指引 根本唔會咁狼死咁落力去打 去射頭
當你返文員工 腦細叫你做啲你唔想做/工作範圍以外嘅野 你都會求其啲去做啦

大埔痴線佬

支持

推
想講好耐
標語
一哥割席 前線受罪
黑警可恥 還警清白
我愛良警 只仇黑警
巿民警察 共愛香港

你涷ar?

各目標電郵於文中最底位置。大家可自行修改內容並EMAIL到各界人士，歡迎提供各界人士EMAIL作整合

主旨: 香港市民的一封家書，促請成立6.12警民衝突獨立調查委員會

敬啟者:

現時警民關係破裂，作為一位和平、理性的香港市民/(XX區/界別選民)實在痛心疾首。網上流傳不少前線警員的心聲，警員佐級協會主席林志偉先生表示前線警員在暫緩逃犯條例變成矛頭所向、眾矢之的，表明警察不是政治工具。6月21日發生示威人士包圍警察總部，前線警方敬業樂業，在酷熱氣溫下謹守崗位，面對示威者的指責表現出專業精神，只有少數害群之馬向市民挑釁發洩；更有患上長期病患、癌症的警總職員需使用緊急救護車送院急救，可見警務人員面對的壓力已經達到臨界點，甚至影響生命安全，警察和警察家人也是香港人，這絕非香港市民樂見的情況。

前線警員執行上級指令無可厚非，一切事源特區政府的逃犯條例修例工作犯下嚴重過失和6.12警務處處長判決失當，卻迫使前線警員承受市民的憤怒和怨恨並不公允。中大傳播與民意調查中心的民調顯示74%受訪者，認為政府應收回6．12衝突「暴動」定性，和調查警方是否使用過分武力。更重要的是，調查結果顯示對於逃犯條例修例引起社會紛爭，其實只有3.9%市民認為香港警方負最大責任。(明報，明報民調：七成人促撤修例撤定性調查警 學者分析：暫緩未令民情降溫 劉兆佳：政府要擺脫精英主義 22/6/2019)

市民普遍認為當日警務處處長盧偉聰將示威定性「暴動」是錯誤判決、引發及後一連串警方誤用武力事件，甚至觸發一些警隊內的害群之馬誤當和平、理性的示威者作「暴徒」處理，濫用警棍、橡膠子彈、胡椒噴霧和使用粗言辱罵市民和記者；而「速龍小隊」執行職務時沒有展現警員編號導致投訴無門亦引起公眾猜疑和恐慌，警隊正面的形象毀於一旦，引發大眾仇警心理、甚至影響香港國際聲譽。

作為一位愛國愛港的普通市民，我促請政府首要工作是還前線警員一個清白，修補警民關係。這樣才能回復社會平靜和穩定經濟發展。根據現行機制，市民首先可以在警方架構下的警察投訴科作出投訴，經警方內部調查，交由獨立監察警方處理投訴委員會（「監警會」）核查報告。但監警會既沒有獨立調查的權力，也沒有獨立作出處分或刑事檢控的權力，市民亦不能信服和接受警方作出非公開透明的內部調查。

政府曾於調查港鐵沙中綫紅磡站月台綱筋被剪短的事件時成立獨立調查委員會，並讓終審法院前非常任法官夏正民（Michael John Hartmann）出任主席，可見政府已有相關經驗。為各位專業盡責的前線警員著想，政府應就612警察武力清埸事件成立獨立調查委員會作出公平公正的調查，還前線警員一個清白和公道，調查是否有警隊高層的判決失誤、警隊有害群之馬濫用暴力、速龍小隊是否因成員是飛虎隊成員而沒有警察編號等真相並檢討改革現行投訴警察處理的機制。

絕大部份前線警員都是公平正直的人民公僕，並不懼怕接受調查，成立獨立調查委員會更重要是讓前線警員不再成為磨心，舒緩來自社會、家庭的龐大壓力，甚至可籍此挽回香港警隊的聲譽和市民對警隊的信心，化解矛盾。社會各界人士包括大律師公會、天主教香港教區宗座署理湯漢樞機、前公務局局長王永平、運輸及房屋局前局長張炳良等都表示贊同成立獨立調查委員會作出公平公正的調查，還前線警員一個公道和修補目前社會嚴重撕裂。

本人十分希望得到你的回應和參與支持，讓我能知道可以與你為祖國建立一個更美好、更和諧、經濟更蓬勃的香港共同努力，使香港進一步成為祖國對外交流的模範城市!

此致
XXXXXXXXX
香港市民/(XXX區/界別選民)

XXX

日期

push

藍衫不是狗!

不要害群之馬！
還大部分前線警員清白！

pish!

自由閪大戰奴隸撚

岩 打人既都係前線

唔關指揮既事

警隊有害群之馬

支持聰聰

同意！支持成立獨立調查委員會，等你們班暴徒臭史越揭越臭！

ok

更正 還警清白!

好人好姐拍咩俾人查

6月23日:係世界見證下再次羞辱警犬

good

請廣傳!

咪撚再支持班狗

冇一隻係無辜

好一招借花敬佛

撐前線警

啱呀
絕大部分前線警員都對得住天地良心!!十卜!!

撐前線警!!請廣傳!!

方向正確
老實講，警犬都係俾高層洗腦啫

話就話中低層受哂氣

但咁耐都無人爆料無NO.既速龍係咩料

係想有人幫你出氣既就係時候掉D投名狀黎

Push

慘!警察苦况!請廣傳!

支持香港警察，還他們一個真相
成立獨立調查委員會！

支持！

其實係，散仔只係俾份糧要脅住姐，仆街既係班高層！

睇幫港之聲果d 文，好似話前李一哥，都有一句話應該成立獨立調查委員會？
係咪可以引用？

搵人拍套微電影講d高層當前線警員係狗，有野就搵佢地頂，自己就去警員屋企到搞佢地老婆，邊睇直播邊屌，加強警隊內部矛盾

PUSH

幫推

坐住嘆冷氣 之後你地加油

我都一早戥一班前線唔抵㗎喇
關埋房門就話橕橕橕,
但係人前就推哂落嚟, 咩都關指揮官同前線事
好似唔關佢事咁

前一哥啊, 以前橕而家都仲咁堅持支持前線同事
真係覺得而家個一哥超無責任感又無料到啊
要求盧偉聰出嚟為前線同事分憂啊

認同已分享

警察都係人拒絕出賣警察

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

難得私煙bb同我哋同一臘腸pish!!!!

要求盧偉聰立即道歉!!
展開獨立調查還給前線清白!!!

其實真係唔係個個警察都衰，103萬遊行當日，都遇到啲會溫馨提示我哋要小心的差人。最仆街喺啲管理層，作為一個前線，又要靠份工養家，上頭落指令，點可以唔執行吖。。。所以diu啲前線其實都無乜用~ 應該集中火力追究落order嗰個。

pishhh